[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1188)

快

仆你個街無人推.

GCHI

負評是給樓主的

朋友開幾準

無波賭 點推

我覺得韋達少左支持 都係一個原因
以前韋達d馬同佢依家d馬差得太遠
佢無聲無息刷頭馬大法都刷到20W 我覺得算交到貨

同埋韋達去唔去馬 爆唔爆到係有規律睇

可以賭J

我都留意左韋達好耐先發現到
我老豆仲話笑我on9 2018年仲買韋達

今日有無機會爆一個po

敦倫金臭g

巴拿馬憑咩讓北愛

北愛

因為北愛同巴拿馬總統有d交情

同巴拿馬總統有d交情

抄

你打得快姐

國際賽唔識賭

細波75%

友誼賽

琴日2-1

買雙！

有無絲同我一樣好易濕

小妹一到夏天就出哂汗

我都係 好撚濕

小妹我都有jer

岩你

笑死

沉po

啱啱先知做紀律部隊要查有冇馬會ac

有人唔做走去做狗抵死

賭得好大？

好似買得多嘅話就拜拜 唔會批你

做狗

人生太短 出手要更大

印像之前我個同學賭得2萬幾蚊 都唔批

有馬會Ac就唔會批

唔怪得知咁多狗玩外圍

咁紀律部隊都有好多種 唔一定係黑警

警察姐

即係其他紀律部隊就唔洗？例如消防海關個啲呢？

理論上係冇查得咁緊

但有開戶口都會扣分

其他好hea

Cortex就識野喇

未見過做消防救護海關會話自己做紀律部隊

今晚場波點睇

好聽過衝動哥同gym哥

牙尖

屌你老母

Cortex

你肯定係讀human bio

做馬會都係

點解要助長小學雞盲反博焦點

好撚悶呀，冇波賭又冇野做

喂入境海關好似唔查
果陣開ac之前留一線問過

Gchi美欺

屌 真買假買又點 關佢撚事咩
人地比事前 tip中 大家咪跟
條條飛都係差唔多咁多錢
又冇話邊條大d 穩d
tip唔中既理撚得你李嘉誠 咪又係冇人理
不過講都講到口臭 由佢地繼續眼紅

其實真與假 都只不過係一場夢
睇下你幾時醒

Hater一定有 有人tip無人理 但人地tip有人理 就眼紅

係唔係demo 唔重要，重點係佢啲料準唔準姐
但成日聽到啲人話美斯又贏人一年人工就好好笑

肯賭得大 大家都得

有冇tg link

有虛投玩 足球通勝

如果我賭波贏咗千幾萬 我會收手 唔會再咁賭

會細注繼續玩
同大家一齊屌波幾歡樂

sam

日清開返ac 未

我一年人工真係12萬都無

無哂錢就會再玩

我不嬲當佢虛投咁睇
佢贏我多又冇我份
你夠膽拎咁多錢出嚟跟佢，你都可能贏到一年人工

贏就羨慕人地 美巴一輸咪又輸成個幾兩個月人工
又唔見大家出黎幫手dum春

買波唔洗ac既 買真飛咪得

係 其實佢一中就輸好多錢 但啲人睇唔到咁
會前排都連輸幾場 唔通又講輸幾年人工咩

半和好似抵玩d

都唔知啲人jer乜 賭博一定有贏有輸架啦
佢地都可以貼事前架 又要眼紅人有錢

tg有出 有買

成件事無謂囉
jer完個結果都唔會變嫁

我跟美斯巴針多過羊又咪咁
啲人輸打贏要
自己又要跟 針又要jer

你跟下唔跟下應該會輸 ,但長跟又冇咁多本
所以都係靠自己，大蛇都會有唔準既一日

羊果啲好多都miss
唔通係我燈

日巴清爐係咩

不要再說了

跟左兩次大細波就揀黎跟了

美巴ng>盤>>>>大細

ng>波蛋>盤

佢自己都有講大細波麻麻
上次美斯出細波，之後變大船
但個場我睇係大波，所以都係信自己好了

波蛋大包圍 你都可以試 但你買$10 冇乜用咁解

上次跟左佢456

波蛋自問唔敢跟
但上次入球數2x1 跟到執唔小
衰自己貪心又敗左出去

唔好場場買就得

有次大注左角球之後先發現同星星同路
喊都冇用

明哂

小小心水；今日唔知乜9波全細

戒賭DAY2

琴晚定前晚星星都破角燈

拿清 Sam road jor

琴晚 但你知早排星星d角膽幾準

戒咗賭啦
唔SAME ROAD 了

得閒出兩下心水俾大家

燈閪清爐都睇？

Why not

我都cut左ac
但屎忽痕入左馬會買左幾條飛

你戒得唔夠徹底

2日無賭
今日破戒

demo ac又如何 賽前出水有得跟就得啦

今晚冇波

有j

唔會有BB

今朝勇-6.5 派錢波，唔記得講Tim

我想問巴拿馬個場係咪聽朝9點

係 可以去做其他野

係

九點先有波賭 又想賭仔死

最正果次跟左過關波強執成皮野
跟佳又鳩買豬返不過賺左旅費

如果係demo 我覺得會dum 爆春
好似今朝波強執成百粒咁濟
又唔係收費水 玩鳩自己咩

其實呢d乜嚟

推背圖賭博版 ?

係咪今日架

試下叫佢解左先對 錯撚到啪啪聲啦

小白一個搞掂啦 分得射得跑得 日本仔邊係佢果皮

特碼好似40倍

泡泡達人p又有人轟4萬幾

冇科學常識先會信六合彩可以度

拿蛇把聲

聽日賭下馬先

贏完大錢派我了

玩過關

毛仔is gay

J 咗我把聲？

twice

J到虛脱

邊度有拿sir 性感聲線聽

哇
Btw我發誓唔會再買高路高路呢隊閪隊

已射

今晚場波0比0波膽得六倍

屌你 我聽拿蛇把聲聽到扯

仆佢個街琴日穿曬全部波 0:0
就係唯獨是冇買嗰場最後0比0

gay

全連登最gay的gay佬 上線啦

今場我估有2粒

我打算買北愛爾蘭

買總入球2粒 得3倍

我好享受今日既平靜

想聽日清把聲

無波賭
唔駛針住

我不如搏佢發神經7粒以上40倍

事前心水 今次唔事後睇下中幾多

暴風雨前夕特別平靜

斬狗會

你地全部GAY佬嚟

吳嘉晉三win

好野上到1500

六合彩都有心水

講完通常都會比 狗會斬到仆街

500起機好辛苦

所以我唔出水，等星星sir

allin 上好快

吳嘉晉騎師王

一輸玩撚完

輕輕鬆鬆玩撚完

[size=6]全部AUDIO SAVED[/size=6

全部AUDIO SAVED

link呢

唔買騎師王 上幾次俾柒達同大仆街陷害
jump左

冇買過騎師王

要j拿蛇把聲趁手喇

以為夜晚9點有波
點知你十二個鐘後

Sam road 有幾個

CLS

2018年仲買韋達騎豬王

拿蛇

上次係撐你所以先買

sam road 添 我中頭獎你中2獎齊羊

頂你
無啦啦又話我

聽日波馬 針

好撚慘 一個月裏面12k>2k>16k>6k>19k>4k>13k>4.5k

買左好多期 達達3x7win

都無收過錢

上個賽日買左條 2x3 有達少
都收錢

ok

想知

gay仔

500上10K 有無必勝過關Gum

買開8串9

有幾個6合彩重心字數, 想G 再講

好撚悶,睇動畫算

Blend S

仲未睇英雄學院

原來冇得開,好彩一早買左, 等中

屌 六合彩仲唔撚派 馬會食左屎阿

入球大細 [1.5/2] 1.70 2.02

開都未開呀, 暈左?

英雄學院講到邊

我係由第一季開始睇

中

有人賭到傻左

我係你就等埋第三季先睇

我連兩年前macross delta都未睇

delta 麻麻地

風阿

重心

屌
唔記得買六合彩

有睇過上期既都知今日會開23

想知佢點吹，1,3,6我都格硬話有，其他

今期休刊

中左11

中左46

1舊石 1隻鵝11
2舊雲2座山22

想像緊佢每日返工 唔係度下一期中咩
而係度點兜上一期就好想笑

中既洗撚出紙咩
期期收8m都夠食啦

係喎

太平紳士 12m

Dodo 12m

Ironi tiberias 即場受平半

無波賭
馬會逼害賭仔

狗會係咪唔識分星期123456
30號既波點解會放星期2

六合彩 gel

六合彩 足智彩gel

每次六合彩我都好期待

Goallllll 1-0

Add 13.5s

客隊反杯派200頭5

支持美巴

由得佢地講 反正贏錢既係自己
佢地講咩都冇用

我都贏錢

分享下心水都要jer
啲賣料狗呢期撈唔掂 唔抵得人免費水都多tick

智巴上次跟咗你條四連
聽日有無料

無波好悶

六仔又針

半大黨集合

聽朝先集啦

咪刷啦屌 13.5冰實

北愛+1得返1.71

想玩客勝

11c 1-0 頂住主全格冰陸

個賠率好吸引

直屌和/客

今朝仲係4.xx 而家跌咗

我了

準備結算 聽朝起身買波

on9平12m

客+1 4.xx?

客勝呀

入波未

和客，客客好唔好呢

客勝

我未買呀 暫時睇好和同半00膽 客勝係見高賠想博下

細波搏唔搏得過？？

細波有諗過 但兩球已經收皮 近排我大細波又好似有啲燈 所以唔太想玩

1.5唔係唔買大arma

個個都咁諗 就開細

....我睇大波 無記錯就兩隊都幾入得

聽朝醒咗再決定

ALLIN細可以上車

上次有場俄超都係1.5結果大左

屌下波開心下咪順手平注買

做乜鳩買唔到巴拿馬 嗰場波

似1:0

年度大結算

1:0 5 0:0 6 0:1 7.5
又當我乞衣

美斯巴有無提聽日場波

巴賽10
goal

加油

重新玩過了

咁大信心

仲有好多巴打支持你既
繼續贏比班死狗睇 激鳩死佢地都好

原來同你對左

巴拿馬好似戰意足啲

唔好呀美巴 每日禁爛個f5都係為左睇你出水未

個盤無咩變動

牙欺唔洗灰心 出水就預左要受呢啲架啦
頂唔順既咪唔再出 唔係老馮要益佢地 做人最緊要自己開心

想知手足平時有無寫咁多字多謝父母

莫雷拉：99%練馬師都支持潘頓
29/5/2018

莫雷拉今朝接受訪問時大吐苦水。

莫雷拉剛周日只憑蔡約翰旗下「精算風暴」取得1W，頭馬數字被狂掃5W的潘頓追至111對109，領先優勢大幅縮減至2場。今朝莫雷拉接受馬會節目訪問，被問起會否感到壓力，雷神就好似想放棄爭冠咁款，睇淡自己機會之餘，更罕有地在鏡頭面前大吐苦水，離遠都Feel到佢嘅不滿同怒氣，究竟佢受咗咩冤屈呢?

雷神話：「現在看來99%的練馬師都站在潘頓的一方，加上我即將停賽兩天，幾可肯定頭馬數字會在這段時間被超越。我承認造成這個情況是因為我犯了錯誤，在今個馬季一直以來，經常揀錯了坐騎，因而令到很多練馬師對我不滿，並因此減少了對我的支持。我是一個虔誠的教徒，無奈的是，即使是主耶穌也不可能令所有人高興。如果可以不斷得到實力坐騎支持的話，我會盡一切所能去保住冠軍騎師寶座，但目前情況看來不容許我這樣做。」

原來雷神咁大怨氣，是因為得不到練馬師提供支持。事實上，睇番雷神近期大部分頭馬也是來自蔡約翰，反而潘頓就得到更廣泛練馬師支持，除了方嘉柏、蘇保羅之外，頭馬來源仲有葉楚航、呂健威、文家良等大型華倉，對比之下，雷神的確顯得勢孤力弱，若然主力支持者蔡約翰餘下馬季攻勢繼續放緩，潘頓的確好大機會後來居上。

潘頓笑晒口，莫雷拉就無晒表情，是近期兩人處境的寫照。

GCHI 馬會欽點潘仔做冠軍騎師

理下隻十三先啦

睇好和

美巴唔好呀
你心態好正確 真係唔好理個啲戇鳩！
頂住呀美巴

星期三日清馬水
騎師王 韋達

重心推介
R1 5 錢途再現
R2 5 運財
R5 8 爪皇轟天

唔買就走寶喇
買其他騎師既人聽住,聽晚韋達就準備幫你上人生寶貴既一堂

椒仔人格分裂?

笑撚死我 有啲雲格feel

椒仔傻左

係要JER你既人你點做都會JER你架啦

[美巴集氣區］In 美巴 we trust !!

in 美巴we trust!!!!

世上戇鳩何其多 你又理得幾多個?

cls company

this is ... this is Hutchinson ?

方加

如果心淡就唔好出水啦 上黎吹水
班jer狗 可能一邊jer一邊跟

係咪打交?

唔中咪jer 多幾野

吠夠未

富貴由天
有運既 中既水就跟曬咪fatfat
有d黑到上心口 中就唔跟 唔中跟到實一實

問下都咁惡= =

世界大戰抹黑宇宙了

搬去動物台未 美斯都唔洗換鞋了

美斯係邊到

係咪開緊追思會
好多懷念post

躝啦

小兒麻痺？

想買1.5/2b
有無同路

父母就唔洗寫啦
行動得啦
咁真係冇人老憑出料既
如果咁都係負碌，
我都冇野好講

知足常樂

想買s

馮
自膠

係咪吹奏美巴果班人 去晒果個post 到
呢到可以正常屌波？？？

想買0900 客W

其實我覺得佢出水同其他巴打冇衝突
信咪gun 唔信/有自己心水咪買對家
好似鍠對猁 我都無gun
其實邊有包贏

真係覺得最多兩粒

今晚波post有冇人中六合彩？派我

有無人9點要客

退休啦韋賊

泥地is 潘爭&雷狗之爭

何妖 蝻 長進 頭中尾一人殺一場

美巴聽日玩馬？

訓先 8點起身買

垃圾馬會apps

加油啦 又開追悼會嫁啦

有無人講下發生咩事

Lm Gchi messi

8點埸波有無人買?

博出位~~~~~~~~~
我都想開個針爐出黎

gay巴 直屌客win 有冇興趣

你直屌win?

點解 狗會晤出 阿根廷 同秘魯

我鐘意 吹呀

2x1 辛堡

阿根廷就算啦
一定低水到仆街
美斯都出埋 d大細波都唔知點買
秘魯唔出就真係睇唔透

可能唔幫佢地打假波

呢場我睇好和

手足好準 想跟

我睇好主天氣係一個影響勝負關鍵。加上愛爾蘭5日後再作客鬥哥斯達黎加未必太博

暫時想要巴拿馬
有無同路

阿根廷讓3.5

我同巴拿馬總統都有唔小交情

愛爾蘭無乜嘢好爭世界盃又無得踢反而巴拿馬球員需要爭正選位置戰意上較高

支持

8點邊有到有波

我就唔明點解個盤北愛爾蘭係咁落飛

巴拿馬識唔識踢波嫁

老憑

客勝變3.40

似引客，講戰意主隊多好多

呢場心靈投注大波
根據我既大細波大法，試下國際賽用唔用到先

北愛無世盃踢
驚乜春

半和 + 全大

出面由半球轉到平手

美巴係邊度

panama有料果d入硬一定唔會搏
得d邊緣人會出力，而且係中後場多

巴拿馬D人一半來自美職同智甲

巴拿馬-1

和主和和和客

細波

客得3.15

大波回飛 1.82

智巴點解會睇好大？

因為馬會睇好細

客和,客客,和客

睇好半大

3.9

Gun了

去ifc

Carson, Ferguson , Evans, McAuley , C.Evans, McNair, Cathcart, Magennis , Boyce, Hughes y Dallas.

個細波落飛落到咁太奇怪
好少可啲大細波尾盤得1.5/2
加上主隊啲球員要搏表現入世界盃名單，唔多唔少都會出力啲 同埋客勝又落飛 應該入到粒
初步估1:1 完場

Gchi

半場一比一 半大小船開出

主和 客和 和主 和客

不過國際賽好難賭 小注算

第一球無入球5.50

你漏左友誼兩隻字

直屌巴拿馬主win

買咗no goal 慢慢妹

今晚跟你馬水

想買00 11 夠鐘

買唔切

一齊針

買0：0腰斬有得賠
ng無

咁你不如買和

星星未醒唔會斬

低水D

未開波？

唉 美巴真係唔好走⋯⋯⋯

半和頂實

無咗美巴我買波好迷茫

一定要咁早起身岀水比你咩

剛剛開左

嬴完大錢跟住戒賭真係一個傳奇
有幾多人可以忍手

妹到完場

唔踢就回水

好似仲未開波咁嘅

睇球探就開左

屌班撚樣自己出水無人理 唔抵得人有 就jer走人

Detail

你肯定？

睇365啦 2018了仲球探

開左波8分鐘

真係妹到完

半大跳

都應該未開波...

球探又fake

半細cashed

場波即係準時開左？

兩隊去禁區都成問題更加唔好話起腳

late 10min

妹下妹下又一場

二隊0射門？

總統話唔比射門

又逼害半大
睇個撚樣半1全2

尻買試試 唔記得出

呢位巴打終結咗永遠過關斷一未

你肯定有半1 ？

又無角球買

未

馬會開出黎D盤應該係世界最難賭

狗會

巴拿馬中楣

C lee c lee

半和頂撚住

快入

會唔會又0:0

英甲質素

港超質素

踢黎做咩

越南聯賽

學界質素

巴拿馬球員來自智甲同美職

你射一下我又射一下
你唔郁我又唔郁，嘥時間

完美體現左友誼賽既精神,不求勝負,只求切磋

直播條友用手揸機架
睇到眼花

日本個場點睇

頂實

好彩無同自己鬥氣要乜鬼半大
半和cashed 先
希望關埋1.5/2 細

下盤

日本以技術見稱亞洲圏

主-1

妹下妹下

個半場1:0又倒錢落海

狗會真係好仆街咁多友誼賽正係比巴拿馬果場我地買。亞軍廷4:0

差少少買左1.5/2大

美國又係送錢波=,=

和主 和和 和客 gel

半和CASHED +1收息

我屌你老母 唔比我買阿根廷

1.5/2 jump

馬會多西波

真係好撚識揀。。比場分分鐘0:0嘅我地買

靜到

馬會推薦細波仲咁好水
唔會中呀

唔通0:0 只係買佐和

妹下妹下 好彩買咗$10

客快入

應該點都有一粒

快d入

冇入波踢黎做乜

主單刀回龍

呢場有無角球買

我都等緊佢D幾萬蚊飛
唔知假飛算唔算不誠實使用電腦呢

巴拿馬拿拿臨入2粒啦

講兩句就信係假飛...有冇咁唔抵得人地贏錢

咁你報警未

就算係假飛又點 人地又唔係事後飛
人地事前出料比你 又要中嘅
你理得人地買幾錢姐

想睇警方告返佢惡意虛報 浪費警力

佢咁張揚 馬會都越黎越多人知道喇
要verify佢條飛真定假有幾難
其實賭細D tip得準 大家一樣會服佢
扮大戶充大頭真係好肉酸

半細cashed 全細easy gel

尋日無波賭無追post , 有咩證據話係假?

同埋真係有啲人會盲跟賭大注

話假飛個啲有冇證據先？9up我都識啦

扮大户
人地100k 起家囉

呢場客+1 應該頂唔到
估好快1:0/2:0 完場

唔係jer
但點解po親飛都要遮編號先？

全細又可以gel定

唔覺有問題喎 放上網加小小privacy有咩咁出奇 始終乜人都睇到

咁大1注已經好少人用 你仲要有埋個ref code俾人根本好易俾人查到你真人 俾著我係佢都會遮啦

啲人酸撚到呢 9up當真
唔跟咪擺撚就囉咁多嗲

通常呢d 水位低到咁既細波都90%中

你就係tg 個條友？

講到佢用假飛迫9大家買咁

dllm 仲係0:0 不如唔好踢啦

好心啦 跟就跟 唔跟咪算

和了

唔跟要屈人假飛
咩心態

呢個咪就係問題囉
扮大注 又唔係唔知呢度多小朋友 信佢信到十足十
宜家有知情人士出黎話假 都仲要係到奶佢
我就忠告呀美斯巴 假飛呢D野 人地唔action咪小事囉
玩假飛玩到咁揚 人地真係忍唔住做野 到時就無謂啦

話要證據個D人 自己睇下賽馬D賠率啦
明明都冇個注飛打落去

屌 又和波

睇到最後半個鐘回返飛
針了

又冇賣料都比人狙擊
波台係多痴線佬既

針

0:0不如冇撚踢

求絕殺0:1

其實人地買幾多又如何呢？
都影響唔到你架啦
最緊要係事前飛，大家有得睇下跟下，
都唔知成班葡萄撚盲跟撚咩事jerjerjer,
忍唔到手就戒賭啦

好似割佢忽肉迫佢跟咁

食撚屎 0:0不如返屋企打fifa

開場前 都1.5/2 你估無原因咩

原來無入球 0:0得6倍 通常都開得出

1:0都好呀

我買嗰時5.5

又唔係渣住支槍叫你買
咁都好抽水

當前入球數 超過0.5@1.33

我懷疑佢就係佢口中講果個小朋友

波膽0-0 gel

呢場唔係和就係客
我有+1 1.7冇要 揀左客勝 夠搏殺

0-0 @6倍 CASHED

咩apps

我諗客點都有1粒。。 屌佢依家仲係0:0

足至寶

賭錢賭到名偵探上身

足至寶?

應該無啦
兩邊都妹妹下
全場和都有2.9

今晚買馬仲好

Real

多謝易勝

屌
晨光第一輸
中伏

Jump半客
開翻個全客比我都好呀

巴拿馬開始攻了
好快出現第一個入球
一係巴攻入
一係北防反入

Thank

全細cashed

全和 cashed

波膽頂實

0-0大大力水泥gel

最後一下主回飛 咩意思

少過0.5 @1.12 買黎收息

學到野
二流國際賽真係好易悶和變場
琴晚威爾斯
今朝有北愛

馬會醒到爆剩係開巴拿馬呢場，唔開埋秘魯

其實無影響 做假象話你聽兩邊都一定有波入
其實係開和
殺晒兩邊

巴拿馬起勢咁攻都唔入

快啲完啦好嗎

細球cash

重注左+1 gel緊

屌
咪撚踢喇咁

琴日見你分享左點睇大細 睇盤果陣可以試下睇埋易勝同澳門

agger 識買了

+1我都預佢收硬錢
但客勝個值搏率高好多

巴拿馬球員7成來自美職同智甲

補兩分鐘 冰封入球

yes 呢2隊成日唔轉盤 好撚on9

0-0 ft

1:0未？

下次呢啲友誼波識買了

0-0

燈左

No goal cashed

6倍00 cashed

痴線

都唔知呢d波踢黎做乜鳩

我仲買左入球單

幾萬蚊當好多

竟然有同路

馬會正仆街。咁多場比場00嘅買。食撚屎。

多謝智巴，本身買左細，但見你話似開2球即刻再買多注入球雙

拎賽馬同波黎比較
你有病唔去睇獸醫？

今晚度下馬，玩下刀仔鋸大樹先

但我輸咗。。。。。。。

呢兩間好野來

好彩你買咗細

過山車之旅
4k>1.6k>5.5k>4.8k

今晚等你馬仔

買左和同半大, 都叫頂得住

無入球cashed

係 我好記得有一場 易勝冇啦啦開0.5/1 出面開緊2/2.5 之後我即刻轟1k 落1:0 波膽到 結果真係1:0 完場

你話1:1 我即刻補左和

日本對加納有即場

咁信我 又俾你地買中

大家輸錢嘅同時
除左屌場波夠閪之外
不妨反思下輸嘅原因

反正開波前我肯定客+1 收硬錢 不過我揀左客勝

原因一 貪心 搏高水

派未

+1cashed 多謝易勝

Lm

上次gun咗你
今次都gun你

今晚玩下單t 先 ,玩4連環我幾場都斷1隻。。。。dom 哂春

今晚睇好方仔

我不嬲穩陣 寧願要開出機會率高，都唔要賠率高 （1.2 下另計）

技術vs 跑狗

長賭真係要勝率多過要賠率

究竟你地肯接受佢D飛全部都係假架未
波又好馬又好 都係假
其實呢到D人拜佢準 定拜佢賭得大 都好明顯啦
因為普通人賭唔起咁大既人 見到大飛就會覺得有料到 好有信心等等
我都係賭十元八塊 見到佢D 大細6串57 $1000蚊注都打個突
知道係假咪得啖笑

今晚潘騎豬有無得諗

呢場好睇

正選vs後備

你慢慢活係自己世界入面啦

同路

嘈咩姐 人地鐘意信未信 關你咩事 你講完有咩意思

啲jer狗真係邏輯有問題
連登多小朋友又關咩事？
人地出心水自行決定跟唔跟
Demo A/C都係水一條
又無人迫手足一定要跟
買波買馬一注或者一條飛買幾萬大有人在
美巴freestyle巴一野轟落去巴果啲都有post幾萬一條既飛咁係咪個個都demo A/C?
出真飛個數大又比人jer DEMO A/C
個數細又笑人蚊注
唔出飛又話人講乜都得叫人攞條真飛
搞到咁係人有心水都無心機起到出啦

真係0:0

其實都唔知嘈乜

識野

你話好似隻B狗改飛呃人賣料就話姐

大注就覺得假飛 細注唔可以係假飛
又唔見你話下其他人

無諗過又一場0:0 只屌佐和波

其實啲人跟係因為佢準 唔係大注 好似羅巴咁
得hater係到自我陶醉話捉人假飛 得罪講聲關你撚事

其實呢到有追post都知佢幾萬係平注一啲都唔覺得係大飛

調轉睇 我比個demo acct你 你做唔做到美巴咁高準確度先 佢又唔係上黎伏鳩你
佢都係出心水 仲叫埋大家平注跟 仲想點
咁質疑人會清高d

笑撚左

人地即場準,盤口又識睇
過關6串1都中過
波飛人地改唔改都一鳩樣姐

難得波po多返人 有人唔抵得 所以要左jer右jer?

因為真係假...大家既意思係咪假都冇所謂?
如果係咁我冇野好講

Hater應該係無人理既人 小學雞擦存在感
你話人地唔準 場場輸 大注都無人理鳩佢啦
你睇下轟巴 大注就有人理咩

慘得過人地中 又唔係毒水

轟巴 真係一野轟出去 笑死我 叫佢唔好買咁大

假你唔跟 你又唔會無忽肉
鍾意跟咪跟 唔跟咪唔跟
係要嘈係要jer人趕人走 咩心態姐

又唔好拖轟巴落水

上面話有人會盲跟佢大注
大佬呀 人地準先會跟嫁 唔通有人大注 但唔準又跟佢咩 盲反撚

收皮啦咁

可能條友係馬會職員

香港人係咁㗎啦

認真啦, 佢賭幾大關我地撚事咩 我地又無得分
佢用假AC又好真AC又好
我地要既係佢既準確率咋
你自己覺得假咪直接上一頁就得

咪係

又唔係用黎偷呃拐騙
我唔覺有咩問題
你話佢賣料就話姐
無論真飛又好假飛又好
佢帶左唔小巴打搵錢係真實黎

支持美巴今晚出馬水

咪理佢地啦。

想jer走人 証明自己係group最叻叻

Gchi美巴

點解要上心 你準自然更多人支持 佢地點講都無人理

之黎多人跟 自然又會搵野反你

兩兄弟成日夾埋做戲

個況天佑真係話自己馬會職員啦
係咪驚人贏太多

如果連登出得唔舒服都可以係青盧出
G chi

係 好好笑 成日得返佢地啲盤唔同

內定和波 收錢

咁得閒半夜3間睇盤 玩假飛咩

條友9up

Hater: 開青盧搞到無人係post 鋪路賣料

無信心買0:0
見到1:1低水過0:0,買和算

真係唔明有乜好jer 又唔係賣料
大家都係想斬下狗會搵幾個咁
都唔知係咪斷左班賣料狗米路搞到係咁比人jer

只可以講呢個世界太多井底蛙
每場馬都過億投注，買個幾萬蚊就想打郁個賠率？
有賭開馬既人都知，當覆完磅派彩作實後，馬會都會公佈有幾多過關飛射左落下場，淨係講獨贏通常都有3-4百萬過關飛射落下場，個賠率先郁得少少⋯係要集中幾百萬都射哂落同一隻馬個賠率先郁得多少少⋯
仲有個it狗真係得啖笑.用個濕尻熱錢流app就以為自己mon住成個馬會彩池
真係做過馬會都知一場馬過百萬條飛，馬會主席都mon唔到啦⋯
電話投注部服侍大額投注既都幾百人啦，廿萬飛都唔駛組長mon飛，你覺得5萬注真係好大？
岩心水咪跟，唔岩咪pass囉，如果仲有人信有賭錢必贏術既，我勸你唔止要戎賭，仲要戎埋上連登

今日終於有波 但聽日

Hater is watching you

今晚6點有㗎仔

和我都驚 我買客+1

5萬銀要打得低個賠率仲好笑
馬會係跟外圍調水位

打和

今晚日本仔應該唔會又0:0掛

無論邊個大蛇一失手幾場
就一定有幾個係到jer
點呀賣料狗比人搶曬生意呀

驚鬼咩
主客都係引黎
和波水位差唔多
得主客比人玩到唔同水

我相信美巴都預左有hater岀現 不過唔理佢地唔係個個做到 gchi美巴羅巴

無膽落注

有睇到 買咗 半和 半00 全00 同客勝

買料狗 針

巴拿馬00 cashed

係入面group既巴打 一齊入黎賭算啦

派錢未，屌、得一場都搞咁耐

自從皇馬贏波 一路贏錢爽了

參考埋日巴你 雖然冇用平注買 但贏錢都開心

仲未派

話左數據唔會呃人
我都係小注

全部唔敢平注買 唔係嘅話贏咗一皮

見到D人係咁JER人
青爐都唔想貼
自己圍內玩算

我輸到戶口得返10蚊

大同細嘅定義各人不同
當時人可能覺係細細地平注
你講出黎佢覺得你肉酸

贏左錢請左人食野

青盧貼jer你玩分化
自己玩jer你自私玩 賣料無人知

咁撚勁又唔見你比料

我暫時2邊都有出料
但堆人贏又JER,輸又JER
分享都無意思

人地「馬會」IT9喳

唔中jer毒料
中左jer假飛
唔出jer話你驚
中左係青盧出jer事後

都唔知堅定流
堅好流好佢都等俾人炒

咁一次過出四飛

做IT狗都咁大聲

IT9怕你地跟人大注呀
女人巴：咁都叫大注？

做道德撚驚毒害小朋友

躝未 以為自己乜水

派錢未

預埋

番去我地個小圈子追POST

第幾個 最近冇睇post

唔好玩小圈子啦 波post 不嬲jer 嚟jer 去

jer 小星星又咪咁，放鬆啲

見到
早響嘛 呢排針唔少

老屈人真係笑死

今日馬水 晏啲可能有變動會再加

近排都無咩波賭
點針

係到傾咪好
啲人好好笑 你話jer 人輸咗都話可以，jer 人假飛真係得啖笑

黃色係重心？？

今朝亂買主-1

係 不過呢2隻幾熱下

預埋我玩

阿 不了
德巴好啲

阿+德=澳洲

阿要靠美欺
一無態=打羅馬咁

真心好on9 唔抵得就話人假

支持美巴！

下次加埋眼紅人勿入

3261
30-05-2018 12:41

讓球
星期三 1 日本 (主) 對 加納 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.84 $1000

$1,000.00

仲on9到話幾萬蚊打落去個賠率唔變
知唔知真正大戶係打幾錢落去

智巴我都跟架

加納好似唔一定輸喎

今日玩馬 有冇風收到

發生左咩事
一日無睇post
就見到大戰

結果2隻字我以為你用random gen出黎

唔係。。。。。。

今日又有得ran馬

日本應該小勝一球

屌 咁係拜佢準啦 賭得大關乜鳩事
上星期先有個鋪鋪幾皮咁落 有冇人理佢？ 最尾仲輸到鬧人走場
你jer人就死返去tg啦
真又好 假又好 關你條葡萄撚撚事咩

但你唔會話星蛇毒料嫁麻

日本skip 等賭馬算

買左主勝-1

讓和穩啲

小星星好慘 雖然我有份笑佢。。。

G chi

日本入球得1.44

我支持佢嫁 話曬幫過咁多巴打

星蛇

5 我有諗過 諗住2,5,7 玩單t

徐雨石有七場馬畀左梁家俊，代表咩

減磅，快馬跑泥地

泡泡達人點睇

玩馬仔算 友誼波真係唔識玩

Super

友誼波蚊注好喇 $10 賭馬仲好啦

我買咗-1

發現有幾場同巫蛇同路

今晚等你

出咗了 晏啲再出真飛

唔識馬
點解減磅?

原來無得減鳥
睇黎要收下風

諗起今晚我中六環就巧閪興奮

有幾場同你同路

未玩過六環

mo巴有咩重心

巴拿馬夠膽0-0 仆街到

呢排做咩唔投稿去知舍?

好懶

玩馬新手
想問下買p其實到最後係咪輸多過贏？
要搏係咪搏w?定pqp?

信心冷馬重P
QPQ會冷膽拖熱腳
自己本身少玩W覺得無必贏
有時比其他馬撞一撞變第二又輸

買隻有w相嘅p
長買一定贏

可能得1倍

其實佢o地o係邊度搵o甘多呢D圖出o黎??

呢個簡單

唔係叫你買大熱門一定跑得出果D

抵你啦 成日jer livepool

利迷＝on9
你例外

學到野了
成日買p睇岩隻好分又有料最後一係拉馬一係比人撞到第4

出水了咁好口
今晚

莫雷拉比馬房封殺
遲下又停賽
呢排係咪會去盡爭騎豬王，抵搏？

3場3，4

3264
30-05-2018 13:39
沙田
星期三
過關 位置Ｑ
4X11
1 場 2 天賜寶 + 5 錢途再現 +
8 永常喜
4 場 1 飛霞 + 10 航天勇將 +
11 勇冠多
6 場 2 亞馬寶寶 + 6 勇闖者 +
12 摯友無敵
8 場 4 逍遙自在 + 6 恆駿寶駒 +
11 架勢 $2

$486.00
訓醒收錢定收皮

覺得莫雷拉已經無咩希望 我潘穩了

佢訪問都好絕望
講到實比潘狗超前加拉開距離

自己唔生性怪邊個

你係特別on9

Hi aa

美巴 唔洗理班傻仔 睇完笑下算

今晚有冇馬水

想要馬水

屌你老母臭閪

無了無睇過

其實識英雄重英雄
欣賞美斯個班通常都識自己度波
美斯出完水都唔會盲跟
係jer鳩美斯個班又要廢又要唔識賭盲跟
贏左一句多謝都無，輸左又係咁jer
咁威又唔敢同美斯對賭
點解要咁認真對班傻西jer狗？

agger

你話緊我呀

辣椒你都唔係盲跟架
但有班真係盲跟 人地旺個陣連贏唔出聲
黑少少輸幾場就係咁咬住唔放

hi on9 中學畢到業未

我唔識度波

屌你開口就咁撚串

講真
其實開得個POST出黎就遇左有唔同聲音
美斯既然出得水
如果係真飛根本唔怕比人嘈
亦都唔駛理班ON9仔講咩
有水咪照出 大家鍾意跟咪跟唔跟咪唔跟
跟左又贏左大家開心仲可以笑班ON9仔
但如果宜家比人話假飛就消失
真係會比人覺得有少少嫌疑

利伸間唔中有跟美斯

我以為你話我係英雄
點知你當我係跟水果班
我屌!

唔爭氣笑左

頭場咁多人要5

駁唔到🌶了...
太屈機

想玩一日馬係贏住走
國際賽西波唔想賭

4班落5班又休息左一排賺體力

我仲以為我係英雄
原來我只係跟水一份子

青爐幾時再update

莫 做咩俾馬房追殺？

岩岩先update左
咪上面果條

諗住2,5,7 呢3隻

d馬房say佢唔識揀馬 串77 又跑唔到好成績 影衰馬房
加上就黎停賽兩日
杯葛佢

岩岩發現原來qpq過關2x3 過晒會有十萬

覺得有福氣會反底

4歲馬得15分輸埋係咪可以拎去人道毀滅

跟親美斯都輸
不過從來無jer過佢
因為覺的係自己搭沈船

美斯輸我都有笑佢，因為我同佢唔同路
但跟得就唔好jer

唔明啲人點解要jer 你覺得廢嘅咪唔好跟 包贏錢嘅就唔會有窮人啦 會唔會貪心咗少少 輸打贏要

Agree 始終無100%波 跟得既羊咪一齊羊囉
豬既人地豬得多過你啦 唔all in咪得囉

學我一齊戒賭 修心養性

你個名好柒

唔怪你 五大個名一出幾多囡囡濕晒你知唔知

戒賭day3

Showhand 都冇玩了

同樣都係day3 拎啲錢去旅行仲好

可能職員仔見老闆輸咁多，要護主啦。

香港排第7既大學係唔係會自稱七大

買200豬王 睇足十場

日本 2.5b

最近買大細成日針

留意到手足幾準

A09無拖拍全心全意度波度馬
好難唔準

講起A09 波po大蛇反cup子都好準 睇怕佢都係A09

佢好準

有無tg？

佢係到出 你要mon 實

你都係

我負碌

日本-1點睇

買咗

咁又唔好咁講

1000

戒賭DAY3

琴日1.5/2細 2.02✅
今日小小心水
日本半大全大